搜尋

大家一打開google

搜尋格會彈咩出黎

我：朱千雪

於是 我知道我 真係死毒撚